[達哥玩莎木唔好咩]莎木討論區13

繼續傾莎木

得閒都係我玩莎木時同我傾下隻game d 野啦

from 真正愛莎木之人

達哥玩莎木唔好咩，令新一代人都識莎木，支持

原來你開咗shit

今晚達哥應該開台囉，好似仲搵緊蝦之班蔬果

拿，而家九月，卡卡下開埋2，咁就可以畀佢玩番自己隻驚，律政之龍Hero!!!!
btw,做個尖都推得爆，好開心。

繼續討論黑孩子

我已經諗到莎木3個bad ending點設計，就係如果芭月捱到89年5月都爆唔到機，咁5月尾佢就會去到北京天安門，之後係64俾坦克車車死

要玩兩年幾喎

呢個爆機好隱藏，要係莎木3出左十年後先俾人發現

鈴木
鈴木黑暗兵法。
連中共都檢唔到，結果集體反了。

莎木三隨時下年禁售
影射中華人民共和國子民生活水平低下，樣子設計醜陋有損民族尊嚴
真bad end

福頭有個破綻，就係太白痴，唔係大聲就叫好戲，唔係on直就係善良，d戲好假

中國一禁，莎木就有機會多水貨偷入去，對銷量係好事

絕對可以將莎木3寫成係一個反共故事，首先，藍帝其實係一個好有理想既人，佢係滿洲愛新覺羅氏既後代，所以著清裝，眼見祖父輩失去左江山，之後經歷辛亥，侵華，內戰，大躍進同文革，佢就集結一班反共義士成立蚩尤門，想借龍鳳鏡既秘密建立一支反共復清既軍隊，但個陣有個共黨黨員朱元達，叫得朱元就知唔係好野黎，間公司名仲要叫五星咁紅色，就利用當時係日本修練既芭月老豆，作左個故仔話呢兩塊鏡好重要唔可以留係中國叫佢帶返日本，芭月老豆問點解唔毀左塊鏡，朱元達叫佢返去睇復仇者就知點解，故事就此展開

不要將任何事都政治化

鬼知，玩家開完都唔知有咁嘅嘢，買咗返屋企先知就pk

睇得出係謀住涼身家

藍帝腳底，一邊清明一邊重陽

一身都係青龍紋身
桐生一馬定藍帝好打啲
龍只需要一條

依家又要等達哥返黎又要等fix，要等到17號真係好差，佢應該分批出patcher優先改左嚴重既先，如果有人以前玩左1，特登買隻game返黎玩2，等咁耐咩熱情都無晒

1隔咁耐先出翻直得再玩

莎花變左薜家燕

有樣野比政治化我更加覺得會有好多莎木fans接受唔到既係，超能力

莎木2已經有超能力
涼係用嘴吹蒲公英，莎花起立嘅姿勢就升起一天蒲公英
仲話未試過用嘴吹
仲有最重要係咩呀

係七星劍呀

有d人見隻game咁舊，1516入唔入，聽到咁多bugs就放棄，好可惜

yes，個陣見到把劍真係好震驚，我對莎木既支持係義無反顧，如果莎木3有超現實野，到時又會再分兩派嘈過

齊晒兩塊境,一舉起把七星劍就死一半支那人

放心啦，等割價啲人就會收藏到時啲bugs都應該搞掂
D3T得十個人搞咋陰公 算係咁啦

寫晒啦個故
咪睇下兩塊鏡究竟有咩咁把炮，爭咗咁多年
莎花嘅超能力又同故事有咩關係，解釋到就ok
但唔好話莎花用超能力升起涼仔出風雷電踢死藍帝囉
預期都幾多超自然能力，仲有陰陽石做信物仲有咩用，塊白葉又咩事
1 2集啲伏線都有排拆

莎木出之前咪有一堆莎花好似fashion show咁嘅造型照嘅...
好似話莎花識同前...前...前世溝通架

如果係美劇個d，會睇一睇環境考慮修改下個故仔，呢d好好聽叫與時並進

好早就重點宣傳莎花，但唔少人玩完12都仲認原崎係第一女角

原崎有10個鐘以上game time做主角,莎花暫時都係得1個鐘咋,點比?

要守住1987唔可能改太多，即使20年間科技爆炸性咁發展都冇得點郁
可能係手法會因應現今標準調整就真

可能喺桂林會見到維尼

真女主去到第三集先出場幾破天荒，仲等咗十八年先再現
但如果用章節區分每段時間地點唔同嘅人，原崎望序章的確係最重要嘅角色日劇叫女一，莎花對白都冇
第二集就係紅秀瑛先係女一 災同比卡超都只係女二女三，莎花四碟先擔正都未算正式出場
其實都幾似人生唔同階段，每段時間都有唔同份量嘅人出現，但未必好早就出現最重要嘅人又偏偏我地就最掛住第一次嘅回憶
咁話原崎望取代咗莎花係唔出奇，要等之後莎花做真女主

遊戲太多 時間太少

我見無人開先開咋

做咩大家突然對莎花咁客氣？

叫返佢做臭雞啦

In Nozomi we trust

Nozomi去加拿大食洋腸了

In 芳梅 we trust

食屎啦

唔緊要

又講七星劍，佢喺莎木嘅黑歷史等於莎木之前對世嘉而言嘅黑歷史

木村隻新驚有尾行
又有浸la noire味
同又係神室町

新Po lm

接著到入口旁，拿起鏟子，走向白色可疑的牆面敲去，就可以獲得鳳凰鏡。出來地下室後，阿福會自動跑來關心涼有沒有找到。

太環保啦,大部份都重用
最重要係仲有RDR2 其他驚會聖誕節減價輪都輪唔到人中木村

睇埋落去先知嘅,但依家睇只係點火裝置
屌,求其搵啲火把照兩野燒著條繩都睇到啦搞咁多野

人中木村又神室町
想睇Sega整京都、橫濱

律政之龍 23456
去番大阪沖繩福岡然後再極

鈴木san：7星劍is dream，用嚟砍殺躝dee

我反而有興趣呢隻

玩法係ok既
但寧願佢整耐d有新地圖
遲d又 4 remaster d人點玩得切

我仲係玩梗叉車第三日狂loop
想睇d女元旦著和服
而家先扑星地

我反而想玩呢隻先，唔洗追番之前劇情

merry Christmas hohoho
告白未

之前有次電話響 望叫我去公園話鍾意我
係咪呢次？
同埋 玩左咁多次都係遇唔到福頭告白

我就冇啦 我手上仲有0同極2都未打完
好難受呀大佬集集都神室町

聖誕左右夜晚行去公園有「望之淚」event

玩過0 極
極2玩過demo 覺得未至於大家講到咁差
是咪我問題

好似係

極2應該都ok啦，話就應該話345唔是極？

因為我都無時間玩極12，所以重新玩過新系列感覺好啲

D人話6 同極2戰鬥系統不了
不過我更在意可唔可入多d室內

入室內淨係可以拆下樓 其實無咩意思

忍唔住上網睇左
好彩未miss
但睇番都想喊

食屎涼

GAMKER講神作 雖然大陸野但佢地好撚高質

玩到3佢哋就知死，等拉啦

good morning everyone

TGS優惠 極2減價

九百萬機賣一百萬都唔算叫好不叫座啦
係開發費太高同部機冇人買啫

dc高汁

難得好坦白講唔好玩
我都會覺得真心唔係幾好玩,雖然唔好玩但感受度係好高
要做莎木嘅評論唔係咁易,話伏又得話神作又得
可以值得一試莎木同一般遊戲嘅唔同有生活感同人情冷暖嘅遊戲體驗
仲有人回應人中係莎木精神續作根本冇可能

二九龍城我真心覺得係好玩，但生活感無晒

一嘅碟3都好玩

次次都係碟3最好玩 時代嘅錯迫住要玩到最尾先可以嚟個高潮

有生之年會唔會見到有兩樣結合到嘅遊戲出現
唯有寄望莎木3可以起死回生

咁佢嚟香港都唔係生活

我想做有錢人買樓，唔使住喺刃果間爛屋度

係基地,鷹都唔係瞓嗰度

日日過海返香港仔

鷹有幾個住家

依隻有冇中文同 pc 版 ?

靠打工拖時間終於到9號夜晚食寿司
同佢講野即刻走後門閃左
現實中既佢去左邊

廚房卦？

中文應該有，pc應該等等卦

岩岩睇法，唔止神室町，律政之龍仲有東城會

咁環保

人中單係地圖已經繼承唔到莎木
兼用卡用十年以上

福頭好有義氣

福頭其實係韓國人，混入芭月家

莎木3一開始，就係莎花張床醒，原來尋晚發夢，即刻推得一乾二淨

我有時會諗，如果芭月無死老豆，佢係咪就會留住原崎，佢可能會諗，團聚權係人權，就咩行動都無好似莎木1咁

福頭係好人黎，好兄弟，唔好聽呢度d人亂講

講清楚d先，唔係莎花張床，係莎花屋企既另一張床，佢醒個陣莎花未醒，要俾觀眾睇得清楚，係分開訓

最可惜係，莎木1唔單止係系列既第一作，仲係呢類型既第一作，跟本無幾多空間俾佢修改得較多人接受，我假如當時莎木3出係ps2，有機會廣大玩家面，咁莎木1既歷史評價一定會更高，道理就依家係唔係好多人由mgs1或gta1玩起，但隻game既後作多人玩後，無人會數返以前個d係垃圾

畜生，你也是

去左見大川，個度係一個平行時空既地球黎，國民黨係中國第一大黨，莎木已經出到10，近幾集都賣到千幾二千萬隻，劇情講到原崎返黎，芭月發覺自己對原崎感覺仲好強，但有d fans覺得佢係人渣，因為之前同莎花生死與共，兩人經歷左好多野

我覺得始終係節奏問題
港日玩家習慣急促嘅生活
隻遊戲就玩慢板 自然覺得悶啦

鬼佬生活方式寫意咁多
先有果種心情慢慢品嘗隻遊戲嘅精髓
社區地道嘅文化，人同人嘅連系
有幾多玩家會在意呢啲細節

玩家只係想知點樣快速爆機
咩技最大輸出，點搵多啲錢

莎木1唔係唔好玩
只係唔夠大眾化，商業化
曲高和寡啫
點同Ubi、EA倒模倒出黎果啲量產型垃圾

我以為中國人

落了降頭

埋唔到單的毒撚

認同佢會叫望去跟父母

部機銷量係硬傷

1係首部曲，咁樣鋪下落去正常，但最緊要喺無咗之後

死在部機同隻碟
最弊SEGA DC收皮之時都冇搬定搬唔到DC遊戲去PS2

之後psn有唔少，就係無我想玩幾隻

基本上係第三集最好玩例子好多
MSG 3 Halo 3 GTA3 三國無雙3 鬼武者3
但去到第四集開始就回落

PS2同Xbox大戰之初世嘉應該係企M記嗰邊
新作都係Xbox獨家（好似Jet Set Radio)
之後Xbox大勢已去先集中喺PS2
同埋世嘉應該都想淡化莎木

絕對係

但gta 無雙唔會受系列所限，只係無雙已經無野好玩

只係想講大部份都係第三集最高人氣
如果劇情類三部曲講的確係第三集先會高峰
尤其鬼武者三部曲真經典
問題在於莎木走得太前，仲要最少五部曲

船係二部曲真係不得了

飛走莎花嗰部分要返玄風丸二章劇情

money boi

個頭盔曳啲喎

幾時出莎木極？

講緊你

鳳凰盔

未出都去咗啦

佢朝早去，唔係夜晚

下年再去 努力工作
唔買驚了，為了再去橫須賀

請問PS4版fix 咗啲bugs未？（有好多games未玩，想等佢fix咗先開始）

17號更新

唔好住膠囊了

2就17，1應該ok?(打拳機bug整好未)

steam 無問題

第一次咪瞓膠囊慳錢
之後再去梗係瞓酒店啦 橫須賀酒店

住橫濱
8月比卡超大量發生

暑假去日本好危險 又打風又大雨最重要好撚熱

8月去過，熱得黎無香港咁濕咁難頂

係喎
試過6月東京
無一日藍天 同言葉之庭一樣
自始就10月-4月去
有幾隻花開某d地區落雪天氣又舒服

是日本就是好

芭月涼個性格設定其實好唔人性化

駁唔到

唔小心又變旅遊post

原則同道義上係過m記，但市場上係ps岩世嘉多d，但死忠會好難接受，xbox一下坡即跳船sony都唔係咁易，可能世嘉都明呢點，所以個陣進退維谷

唉 2的bugs真係好煩
有沒有人已經爆咗2呀，想知道如每日玩一兩個鐘的話，可否今個月28號前爆機呀？

係同國家文化有關，特別係歐洲人，法德意英甚至俄羅斯，都比較識得專重文化，美國佬就自我中心d，所以莎木呢次重點市場係歐洲係岩

每日兩個鐘，17-28咁多日應該爆到機我覺得

莎木美國都好多fans

有d美國佬認為芭月有社交障礙，亞洲人就會明白呢種性格多d

但福頭真係有可疑，因為係機鋪打輸後就會發現一樣野，佢跟蹤主角，可能係效力藍帝以外既第三方勢力

即刻搵個涼亭黎欣賞斜風細雨，正

電腦場有午餐餐單真係亂咁嚟

幾時再有達哥睇

呢幾日無的睇典下典下

係，但莎木haters都係美國人特別多sosad，美國人既國民個性比較鐘意搞笑同講笑，而且like唔like一樣野好即時觀感，歐洲人就較願意去嘗試了解一樣文化，當然我指比較上

yes，我都見到，有d鋪有倒轉既金玉滿堂，因為民國中文好多係由右至左

屌！！！卡住豆將軒呀，跟攻略都錯呀！點玩呀

豆將軒岩路，但會卡qte，我就卡左係度

星期三定四？唔肯定，我等睇開叉車開工成日個陣佢會up乜

同歐美真係無咁趕同你慢慢lun

劇情需要報父仇，正路都唔會連書都唔讀 佢家庭教育子咗無提老母，都叫正常

欣賞日本妹

有乜可能呀柴咁知涼行蹤？

返嚟未

法國更加唔洗講

睇攻略同記實佢(bug位)

出公海出post la太雷巴

唔係社交障礙卦，好多朋友喎
想讀書都唔得啦藍帝會嚟殺佢 呢個係命運
芭月老母好似涼仔三歲就過咗身，巖嘅身教令涼仔都係武士道精神，缺少對人嘅察言觀色好合理呀
可以表達對望嘅愛意就好，但十八歲就死老豆一心報仇，大男人性格邊會諗到咁多

莎木1官方攻略提過細個有初戀但比人笑，
所以大個之後感情唔再做主動

佢教佢唔好浪費食物
佢都有真心朋友，街坊又對佢幾好，借電單車都say no more即畀。

有咁嘅設定？？

好仆街 叫咗你唔好開咁快同整唔見個頭盔

有印象睇過 不過唔記得係咪同八陰八陽同人打交有關

莎木1係咪除咗打拳機qte錯，其他無問題？

試咗了

心情麻麻，深夜一路開台一路播音樂，歡迎使用 !sr 點歌

...

唔知做乜練功神神地，跟住招表出唔到裡門頂肘，好多牽涉兩下前嘅都出唔到。
set快捷鍵練習撳L2又唔出得變咗出個招表

omg，有d咁既野!?

達哥都有講話以前dc無咁難出招，其實我都覺，佢裡門第二下前同拳既同步要求，比vf仲高，有可能係dc個十字掣無ps4咁實

心情麻麻，行酒吧街，聽住bgm，望住牆上既光影顏色，仲有流逝既時間

叮。叮。叮

之前未試出裡門但其他前後兩野果啲出到。
裡門無論大前定細前都出唔到，連帶其他二連前後果啲我而家都唔得。
睇下佢瞓番教會唔會無事

同佢較快捷鍵l2，到真打係咪用到架

Ps4渣架
我pc 錄埋片兩回合只用裡門頂死白虎

好想要個主題

我都唔太心急，話晒以前莎2爆過好多次，但就幾介意對新玩既人觀感唔好

芭月阿媽以後唔知會唔會講下，因為係地牢有張梳裝枱，仲有把中式既梳係櫃入面，定日本當時都係用呢隻梳我唔知

有時覺得，涼身為一個好前輩，係咪應該幫福頭係明美面前美言幾句，改變下明美可能對福頭既負面觀感呢，依家知原來涼有陰影，咁我怪錯佢

個頭盔應該留俾原崎回程個時戴，安全至上

又係時候鳩打

自己dl入手指過？

都控制唔到了。
最重要而家係3

真係幾正，以龍鳳鏡為題，揀呢首bgm都好合適

唔理福頭啦。
明美好明顯好成熟，涼去美言都無用架啦，小朋友講嘢

佢仲要畀人話佢好玩電單車

會唔會好似潮與虎個呀媽咁

快捷鍵自己無set黎玩，但d人教人如果最後chai難，set旋風屈佢機

係，9打其實唔難過版，要打得又型又多變化先難

我都冇US psn ac, 都想知點攪先方便

呃VIEW先 其他招都唔需要識

玩唔到個賣點，本身仲想認真打

我仲試過用三日月蹴踢死佢

閃避流

想問依家隻莎木1+2 係照搬過嚟定係有HD remaster?

hd, 無remaster

打春燕好鬼悶 成日頂佢出場就贏

仲未打到兩個摔角佬,啲投技太勁

有莎木衫賣

利申我會去tgs2018

係咪可以幫少少手

點著

個設計咁 我想要件DC tee 多d

我覺得幾得意喎

淨係記得九龍落長樓梯打果度
好似去左希臘

著色靚

邊忽似

好撚細佢地個台 尤其蝴蝶佬被佢飛出去就輸好屈機

可以呀，我幫你地買，我2日都係tgs

落樂華邨球場條樓梯都好似

除左白虎其他1on1打鬥都好冇癮, 一定係ring out定勝負, 想堂堂正正ko對手近乎冇可能

打嗰三個？

打斗牛計唔計

斗牛好廢 得劇情勁

斗牛還可以啦, 但撻唔到都係唔夠過癮

減咗攻擊力啫，一拳扣一半血仲駛打嘅？

蒙古佬>>>>>斗牛

師兄！係咪真係可以幫幫手呀？
反而我想要件世嘉Tee

等聽魔音達

ok ar, 到時donate 我吧

達哥開始入肉去搵鏡啦

開台直播鳩fing fing兩個鐘

Ps4 有update 未

同山竹一齊嚟

扮晒唔記得劇情

其實都係幫日版tgs前試bug

哇屌你正喎

打風上唔到網dl

裡門肯定係鈴木本人當年學識既八極第一愛招，如果遲d芭月識得vf既akira既裡門進級版躍步，輸入法係前前前拳就勁

好唔莎木下既莎木tee，幾有特色

係有d令人諗起愛琴海式斷左既巨圓型大理石柱，個設計就好似係個空中擂台，覺陣覺得好誇，但又好正

山竹迫害莎木2

呢隻game既打鬥就係唔俾你打得過癮，驗屍解剖後就知呢個係死因，但明明又佢係一個戰鬥系統係當時黎講算唔錯，d招又多到唔夠多實戰去玩晒，所以隻game唔賣得

今年日本多災多難
唔知有無搞到橫須賀

好照顧第一次睇既人，用心良苦

原崎真係好可憐，一個女仔表達到咁，俾我就放棄報仇，芭月真係好狠心

硬真又好大，不過手擋腳都算真

why not both

大家去振興下

莎木3戰鬥系統
有啲招都未試過完全打中特別一招有連擊嘅好似飛燕連刈
第一腳都難中,就算中第一腳第二腳都避咗未試過食晒,反而雷蹴同連環腿真心好用
降龍腳 飛燕連刈呢啲招得個型字

第二集硬直勁過第一集,尤其自己特別耐
所以我係閃避流 啲招真係用唔晒,尤其投技好難用到打卒就勁

振興湯姆熱狗

發覺莎木啲中文都考起達哥中文系
肘讀爪，做乜讀爭
刈查完字典先知讀艾
尋晚chat仲好笑蚩話讀敏 查字典明明讀癡

個巖字就最搞笑讀嚴同岩都無錯

蚩尤小學都識讀癡啦,見到個chat笑死我

DC收皮之後SEGA寧願出GAME係XBOX都唔會幫SONY / 任記出GAME

蚩尤也是苗族相傳的遠祖之一，苗族尊稱為榜香尤、姜尤、姜公。

分分鐘個故事仲深入過蘿拉

細個讀書都應該知讀蚩？

嗰段時間敏感啲

求証精神去查一查
你點知人地讀咩小學

可能睇得韓劇多

琴晚白金左1
等update出先再玩2

D中文字幕都譯得幾差下

咁可能而家佢哋如果仲有讀中史可能無讀呢個。
利申：死老鬼當年中一頭幾堂中史已講蚩尤

圍爐

頭幾堂例牌教上古傳疑時代

蚩尤大戰黃帝三百回合

呢招打化勁阿伯好有用, 9出十下八下佢自不然會中, 9成唔駛等qte

好似直頭第一堂都講黃帝蚩尤，第二堂夏商，第三堂開始周

被人擋完啲硬直

打啲唔識還手嘅先有用

識還拖嘅避完再出都可以唔中
春燕勁誇張轉個360度完美落地可以未落地都反到我技 WTF

係，中史一開波就教華夏文明起源三王五帝，就提過下女媧蚩尤呢d神級中國祖宗，個陣仲有座山叫不周山，依家既中史無講都好合理其實，因為根本就係神話黎

恭喜，劍柄真係譯得好7求其

有D句子直情同日文唔同意思

佢至少知道肘就係手(月爭)咁解都算係咁，其實裡門頂肘四隻字，意思根本就係頂你個肺

唔知日文版會唔會改翻啲字幕

個動作有聲

如果d輸入指令多既投技，可以試下芭月出一下拳打空氣係個下輸入定，就可以身位偷半步同偷個輸入時間，但其實都只係將命中率升少少，一對一戰鬥效果會好d

日文版有無話有中文字幕？如果有應該會改，之前低分少年條片話依家版本既中譯都係由英譯過去，所以隔多左一層，開英語中字會貼近過日語中字

好震撼，正

斗牛一戰
頂
你
個
肺

一定有棟一聲

其實係
負 碌 頂 肘

唔知係咪莎木2啲經驗值太低
成日被反

低會反？

唔知呀,打大佬投技都少用,得福頭可以練

戲院幾時先開?

張圖咁似鬼故

執咗好耐啦山岸伯講嘅

好似話通常呢啲戲院都係播3仔4仔啲凳冇人敢坐企響度睇

連npc都會講關於咁嘅嘢真係好癲

山岸間中會上涼屋企幫稻嬸剪草

PS4更新6.0之後玩莎木2玩玩下無啦啦彈game！
熄機之後仲會自動開機彈碟！！！😩

咁撚癲。。。。。

莎木加食雞玩法有冇得諗

掛機game

乜都加食雞好冇特色又呃一筆

出重當打人

喺機舖掛到完場

70人香港大混戰

我係第一代PS4更新6.0唔知道關唔關事，又唔知道係莎木問題定係PS4問題，而家唯有等17號莎木更新再試下

又玩過

玩咩

而家出招都係唔太順

成日幾個圍一個好難格鬥驚咁出招，仲要啲掣神神地，頭先移三步以上先出到頂你個肺

筆記好齊

外賣仔正仆街嚟

劇透

一次都唔請呢啲蝗

唔開成就

熄機之後自動開機彈碟？有可能唔關game事sosad

所以只係將命中率升少少，因為我講個技巧就算個輸入係岩，對手都仲可以解撻或出招截，因為d 1on1對手ai防守意識高，所以的確，芭月先守之後用高攻大招係值博率最高，玩撻真係型law，我記得外門頂肘之後係可以撻，對手解唔解到就唔記得，外門反到上段拳同上段腳，白虎好鍾意用上段拳起手，都可以陰到下佢

群毆係好難玩招，角度一移，個輸入就偏差左

nice，莎木真係好用心去表達物件既質感，玉石真係整得好好，不過可惜正常打機既人對呢d無興趣，所以莎木就係一隻垃圾game

呢個設計好合理，好似現實世界

郁一郁身又要等涼調整角度

角度錯咗唔緊要，但有時出後招出錯咗
好似瀧昇同雷蹴，後前腳同前後腳，想出瀧昇唔知點解成日出錯雷蹴

兵荒馬亂，我好難踏前三四步再頂佢個肺，仲要唔知真係前行幾多先出到
係bugs定真係個掣判定有問題 早一星期無咁嘅 而家出得幾招

爆機
等多兩日出Patch 玩多轉

跨越qte難關

其實講Bug既話仲有好多
遇到最奇怪既係呢個
本身應該會見到狗公偷拍芳梅事件
但芳梅唔係度, 得番狗公一個人唔知係度做乜

呢個情況點解我依稀覺得dc版都見過？唔肯定，不幽樓個位會唔會卡好耐

咁奇怪，因為講緊ps4版難出只係對比dc版，個比例大概dc十次miss一次，ps4就miss三次咁

莎木1個難度設計理念有少少矛盾我認為，佢一方面分得好細，你覺得對手出招就block，你覺得對手block就撻，理念上幾需要攻守交替意識，但另一方面佢戰鬥少，一入戰鬥好多人只係不停ppp或kkk，9chok9打，可能輸一兩次，但都俾你過關，變成成個練功系統幾唔重要下，可能係咁，人中1索性唔整得咁需要攻守交替，直接將系統無雙化再加極，物理效果都好隨意，個系統咁簡化但戰鬥頻率又遠高莎木咁多，玩到好無奈

係咪影你咋

開頭真係啲組合無問題，唔知點解搵水手之後要鳩撳前幾下先出到頂你個肺或其他牽及前後嘅招。
結果鳩撳前或後係唔會知最後你係出緊前拳定前前拳
瞓一晚都係咁

最主要係格鬥系統操作要練但冇對手，得福頭每日打一次
有啲招招直頭冇寫都有連技例如拳拳腳 腳拳腳
我都係打咁多春燕先試到腳拳腳有連技，仲要連接快手先出到
唔係人中咁簡單捉節奏就得，人中只係爽所謂嘅迫力玩唔掂咪用武器

如果唔加啲武術，咁鈴木去中國考察就真係白費

如果舊版都有就真係完美移植

不幽樓純方向掣無乜問題
黃天樓中段QTE Battle就真係retry好多次

好運中心跳樓個QTE好陰濕

本來想影秀瑛，依家俾人誤會

應該整到福頭可以隨時打，仲要最少和泉個lv咁勁

係白費，vf睇個樣已經收檔，莎木又賺唔到錢

cool，我決定遲下不幽樓個陣唔中途save過睇下要搞幾耐

其實和泉唔勁，係屈在QTE 半條血都要收檔

福頭都整埋絕震，仲要qte仲難d，扣血再多d，打到芭月驚

隨lv勁都ok。好似真島咁都好。
問題係莎木涼大家打嘅所謂勁，其實應該唔係好多真係出招combo嗰種勁

呢個設計諗得過，初頭福頭唔係好勁，之後越挑得佢多就越勁，仲有超必

絕震空菊花

芭月食得多，就好尊重福頭，福頭爆俾稻嬸知去香港報仇，芭月都唔夠膽當面話福哥係傻仔

真實啲囉，現實中食得咁應真係唔死都重傷，其實啲過場都有就返去表現用幾多成力
打白虎又係痛到仆街，裡門頂中線加風車落胸口向後飛開瞓低位，白虎仲郁得都好襟打
外門頂肘反擊技係對手體重加自身體重再打落格勒底個肋骨位，中一野半邊身都郁唔到
分分鐘仲傷過人中啲懶型嘅combo收尾

講返之前打mk仔mk妹達哥chatroom啲人話冇迫力
心諗使唔使一下打死佢呀，好明顯只係想畀啲教訓佢地啦
好似桐生一馬咁收買人命咩

就係想睇到芭月用裡門頂到mk妹飛彈幾米落海

芭月招龍無雙升爆會變巨龍無雙，就可以vs絕震空菊花

外門真係好型，不過ko過斗牛，相信之後都唔會用黎ko藍帝

到後期應該係出波架喇，仲打拳腳交？

出猛虎硬爬山

其實唔係空地自己練就算ok

殺!!!

同一萬次空拳都唔及一次實戰對人用練得快

達哥都話出招難過 dc 果時

勢推倒猛虎

學嘅時候應該會出現李書文

顧住潛入，miss咗告白了
係咪得一日？

trailer都出埋，莎花齊鏡召左神龍出黎，藍帝唔夠打就捉左joy係某天台晒馬，之後芭月召左批玩家入莎木世界，分別同藍帝企兩邊鬥放波

個告白由於你無選擇權，所以miss左都唔影響爆機，可以放心wo

角色確定，仲同芭月打左場，芭月差d中路食猛虎硬爬山

我qte衰左，出唔到招，電單車趕唔切，扭到雜蛋，賭錢輸左，全部野我都唔會燥，因為係隻game有bugs

呢條片好有深度

今日大家可以安坐家中打莎木了

qte都好似難左(唔係講 bug )
以前 dc 果時時間長 D

今日唔打pes了

今日好適合不斷loop呢條片

望告白是咪得一日

係的話我等電話

原崎望的告白事件：在莎木一章中有一幕很重要的隱藏劇情就是原崎望的告白事件。具體的觸發時間是從涼從稻嬸處得到朱元達寄來的中文信件開始至去骨董文化堂取刀鍔為止。觸發條件為這一段日子的每天晚上7點至10點半，如果呆在芭月家電話的邊上，每隔一段時間電話鈴就會響起，只要按A鍵接聽就能觸發。想來所有的莎木玩友都看過這個劇情了，自摸就不再贅述，而重點解說接下來的連鎖隱藏劇情。涼的好友櫻田伊知郎和伊藤直之來訪事件

重玩啦咁得閒

岩岩白金1

白金左1 但其實唔識出招 好廢

永井興業啲人最正

2易唔易白金？

基本上兩隻都係白金神作
只要有番少少探索精神咁去玩一週目白金無問題

比較易Miss 既我諗都係得玩齊4 款街機呢個盃

隱藏杯係咩？

陪莎花去睇花

有冇好既攻略推介下？

唔好睇攻略好好享受下啦

btw 可以參巧下呢個

一開始要點洗到得返50蚊

買火機同扭蛋?

買扭蛋同打火機

火機邊到買？

啲檔口咪有

當嗰陣真係

一日內由潛入到揸剷車第三日

滿意啦打足一日,聽日準時返工啦

揸剷車個到其實都幾悶

17號會更新d咩

你一定唔鍾意玩EURO TRUCK

少少
lunch 兩個鐘
八點前唔準走

一路揸又ok

希望有搞bugs

要俾TGS試玩應該會執得靚仔啦

會唔會玩法無新嘢
直情只不過高畫質延續劇情

喺地牢搵到福字鎖頭，令我更懷疑福頭係黑孩子，帶返嚟中國。
同埋福頭對於塊鏡都好關心

keep得到好多玩法已經好好

試玩莎木1 2?廿年前放試玩 ?

真係有試玩

幾點有更新呀

感覺用十字掣撳qte好似好啲
感應方面。
雖然都唔係話好好

樓主太年青了
呢度d人唔志在玩新野

返shift打風放假等patch無得輸

將1同2啲優點炒埋一碟都正過依家啲驚

莎花:涼,我地冇車坐返工用腳啦,你預備好未呀
涼:呀,呀~
左右左右上A

等啦，隨時等成日

夾落葉

缺點呢

缺點炒埋一碟都廢過依家啲驚

缺點我都唔覺得有幾缺 有錢就可以改善

擔心隻game 出到嚟 無變過
玩家唔多like 無第四 五

有無4真係要睇下3既銷量係點，game本身個方向好難大改，改下個視點唔會回中呢d現代d既操作，可以考慮落玉個d有得online玩，同埋要妥協，一定要多返d戰鬥，你唔一定要表達到好多蛋散俾芭月打，可以多d切磋，但唔係打福頭主要俾你升招呢種

莎木既問題係對唔準個目標市場，莎木既賣點例如東方神秘古風同人情味呢d，本來個市場對得準係會足夠支持隻game出落去，不過老實，好後生個d好少會印賞呢d，連歐美市場依家新起既受歡迎game整得再卡通d，好似overwatch fortnite

屋企開住歌一路揸都幾好feel，可以試下

入場會場以為自己入左蟲洞

其實桂林應該可以加多d關於練功既劇情
大陸呢d地方應該好多隱世高手

缺點其實唔算缺，係可能唔啱玩

所以如果12吸到新嘅都可以幫到34手

3希望多練功，但問題要遊戲夠長

香港PSN 有得DL ?定一定要歐美PSN

美Psn

好易開

依家啲驚都係十個鐘貨
七百萬如果有十個鐘再加支線劇情又可以落大作面

練功實有，係真係驚遊玩時間短。
可能淨係同老師傅大舊佬學嘢

又係唔同人教一兩招咁囉
跟住好多自學武學奇才

鈴木話左可以玩30個鐘

重未有更新

又買技書，再跑去搵人譯

我無爬文 其實幾時講過話17號有更新㗎

SEGA EU TWITTER

煲電話粥三十個鐘

歐洲食完午餐未

有了有了

求神拜佛解決快閃XO

等包膠

搞咁9耐個patch都仲未改個xo掣問題

機舖qte仲係錯

1算了，2呢？

渣架，PC保平安

2都有機舖問題？

1 2都有

下 唔那係呀？

但其他劇情qte呢

更新完都搞唔掂。。。

垃圾update
一qte game無改到
二手瓜都係玩唔到
拎返部DC出黎玩無咁嬲

如果有巨巨去TGS嘅話,記住試清楚果幾樣嘢先

兜口兜面試出嚟再大叫，啲掣唔啱嘅？？？？？？？

更條燃新咩

唔知更新左d乜野，亦唔係好知佢地諗緊乜野

今之個更新我諗都係跟足PC版頭兩個Update
Fix 番一般貼圖同聲音既Bug
無照顧到亞洲玩家

以下係PC版既Patch 內容

1.02
UI
• Fixed various instances of incorrect help screen text displayed around the game.
• Fixed various instances of incorrect button prompts being shown in the HUD.
• Fixed duplicated button prompts in QTE Title 2.
• Fixed an occasional issue when transitioning into the menu when in Shenmue 1.
• Fixed an issue with 2560 x 1080 UI resolutions.
• Fixed issues with resolutions wider than 2560.
• Fixed an issue with QTE prompts not flashing.

Controls
• Fixed inconsistencies when sparring in the dojo.

Graphical Issues
• Fixed various character skinning issues.
• Fixed an issue that caused bloom to re-enable itself when opening the notebook.
• Fixed an issue that would cause crushed blacks on some hardware setups.
• Fixed various instances of missing geometry and textures.
• Fixed various issues with cameras being incorrect in cut scenes.
• Fixed issues with hair sometimes rendering slightly transparent.
• Fixed some instances of missing facial animation.
• Fixed occasional issues with cloth rendering.

Miscellaneous
• Fixed an issue that caused increased CPU load on some hardware.
• Various stability improvements.
• Fixed a soft-lock when playing Shenmue 1 arcade games past Ryo’s bed time.
• Fixed an issue that could cause stuttering on monitors that support 75Hz refresh rates.
• The gong in Bunkado Antiques can now be interacted with.
• Fixing various instances of localisation issues.
• Fixed an issue in Shenmue 1 where sleeping would sometimes not update move experience.
• Various performance improvements.

Audio
• Fixed various instances of crackling background music.
• Fixed crackling while listening to cassettes.
• Fixed various issues with arcade game audio.
• Fixed issues with rain.
• Fixed issues with some sound effects not looping correctly.
• Fixed issues with some sound effects crackling.

1.01
Audio
Fixed various instances of crackling background music.
Fixed issues with rain.
Fixed issues with some sound effects crackling.

UI
Fixed incorrect button prompts shown in some QTE events when using mouse and keyboard.
Fixed various instances of incorrect help screen text displayed around the game.
Fixed duplicated button prompts in QTE Title 2.
Fixed an issue with 2560 x 1080 UI resolutions.

Controls
Fixed inconsistencies when sparring in the dojo.

Graphical Issues
Fixed various issues with cameras being incorrect in cut scenes.
Fixed issues with hair sometimes rendering slightly transparent.

Miscellaneous
The gong in Bunkada Antiques can now be interacted with.

好懷疑佢哋知唔知2有qte bugs

上shenmue dojo望過下好似無人講xo互閃問題，真係亞洲版既問題？咁都應該有人report過上去吓

Update左
仲未fix咁唔開驚了

但亞洲版點解會有咗咁嘅分別

去d3t fb report

連cut scene qte 都未改？
等我今晚都去report 先
最主要拗手瓜真係玩唔到落去

我講完都覺得唔合理，但上面位師兄提到無照顧亞洲玩家我就諗，係wo，無理由鬼佬會收貨？上左dojo之後我再睇上個月尾外國個d莎木2gameplay，竟然真係無互閃問題，你話幾離奇

係亞版有問題啫，歐版冇喎
因為人地係交叉確定 圓圈取消
亞版就返又冇改到就錯到七彩

直接用返Dc設定咪算
咪又係A即係交叉B就取消

我咪話我去 ，要試咩

有冇人玩得太多莎木
出到街都覺得自己好似係隻game入面咁

周街啲人都係npc 問佢野會好友善咁答你
有衝動想入鋪頭行一圈
條街平時覺得好污糟 宜家覺得冇乜野

「一qte game無改到
二手瓜都係玩唔到」

呢啲卦

十幾年前試過

達哥會玩蜘蛛俠嗎⋯想睇佢影相

最好俾玩家自設拳腳投掣

我睇攻略個a都係自己轉諗到x

咁其實歐亞再轉就多舊魚，平時玩歐美驚都預咗X確定。
但互閃呀呢味野會唔會又唔關轉掣事，因為掣轉啫，時間應該唔會突然減短咗卦

試完出事大聲叫話咦，bugs喎

你問達哥嘛，問我地把鬼咩
玩埋莎木2呀最好

當年會去拎茶記啲杯擺陣

睇下佢玩唔玩埋2

我冇玩沙木搭𨋢同地鐵都會同陌生人吹水喎 how are you today? 之後就吹得

根本就好正常
細個真係會試湯姆果招 前前腳腳
入鋪頭又會拎起件貨望下

我都試過 頭都暈埋

前題係會有得試咩

行出街有bgm

擰頭擰手

tornado kick?

細個扮裡門頂肘頂個雪櫃一個個凹位
但部雪櫃仲用緊，睇嚟我功力唔夠

係呀拖拿度戟呀，細個扮狂轉狂轉轉到頭暈暈

而家學緊貴章招燕旋，不過要拉多啲筋

原來係咁，但ps4莎木2個程式又知道亞洲人既ox習慣唔同，所以qte出o個刻，佢又覺得x先岩，就搞到佢即時跳制，個人好亂所以xo亂閃

想知間鋪咩設計，好似以為人地開間鋪就係俾你欣賞咁，以為街既人係設計出黎答我問題

最好就係咁，但依家睇落無呢方面既路線圖

原來佢咁貼心

有幻想過剪髮會畀人用刀行頸

轉掣都有機會，奇在莎木1過場又無野，入到2就加d野入去

睇黎到莎木2都係轉玩xbox版，應該叫佢慳番唔好再花時間升朧無雙

咁開場，我覺得對賓賓既成功率會高過港人

由於達哥空左一版就話要loadsave重玩，所以就算會，都係有排既事

咁好大件事，醫生話呢種叫妄想症，莎木累人不淺

如果我當年見到，就會留張紙俾你，上面寫住天龍地友

下次有不明電話打嚟，我會先講：天之父，答唔到即cut

雖然朧無雙實用性係零, 但成功出晒成set真係好型, 好想睇佢出一次

香港人壓力大只會閪口閪面

想知第一集爆機save bug fix左未，想開第二集玩

save完無事啦，繼承度出現問題？

最後揀咗畀望拎貼啲嗰張

偽善者

希望佢見住我嘅回憶，係靠近嘅
老婆都同意

達哥進入咕嚕獄

好似俾阿柴恰

達哥打福頭都識block完先出招，打嘰嘰佢無block到幾下，咁好惡打

so sweet

聽講ps4版未fix既主要問題出係第二集，所以可以放心爆第一集之後開第二集

佢岩岩入左投技新寵虎身崩，朧無雙可以byebye

佢除非屈旋空腳（好似係）唔係佢想正常咁打贏都要block同斷技做得好

我都打得唔好經常錯角度，遲啲再打過

係英國，同𨋢同同車，甚至食飯覺得悶都可以同人R水吹，香港僲「妙」鳩你

我話涼走去識大陸妹正白痴

角度我都錯晒

以為你傻

一次就Save到

自救

其實係咪淨係X O 調轉左?
怕好影響experience 唔敢開

其實用佢方式就係當番ps4掣啲擺位係dc掣咁，之後跟番原本係咩去撳番就叫ok

搞掂咗 達哥聲:頂死你啦!!

橫須賀/廣島
冇神室町

唔撻了？

拘泥於一招半式,達仔永遠都冇可能成功

守得好穩，又有就黎入差角度前步法移去有利位，嘰嘰高攻血又厚，鬥攻多數芭月死先無著數，如果今晚達哥唔改下手法，34場內未必贏到我覺得

依家都唔知佢仲fix唔fix，我唔等喇，或者今晚用上面個個快速入qte法試下先

原來係英國唔怪得咁講，聽講佢地係有呢種文法，但香港就好多因素，好似人口密度，階級同文化背景等等

又難閃角度又差

莎木1個場如果係製作時候考慮多d店鋪既實用可行性就更完美，呢d唔會係技術上做唔到，而係製作組方向取態，好似達哥都話人中同莎木佢地都唔想主角可以轉look而好似改左個人設咁，我個人就對呢d較開放，我就算染金毛，都係一個因為心理轉變進行既儀式，好多戲都咁拍，仲有可唔可以食野既設計之類

設計上預你防反多過主攻
打到硬直或者落地嘅招唔多，鬥攻速度又唔夠快
我都想有白虎同春燕嘅連續技

所以莎木既閃唔係用黎避招，而係拎返一個有利角度

其實佢設計都留一手，就係嘰嘰無強力正面投技，芭月守先個失手代價都係食捐褲底唔扣血，係再守失敗先食招高攻背投

可能嘰嘰第三集先有你講啲招
設計埋穿褲浪接連技 閃身反投 正面反投就完全第二個難度，但佢卒都唔係應該會有另一個螳螂拳嘅高手
嘰嘰重心低同佢駁拳仲衰過白虎，都係打Hit and Run啦
係機舖細佢屈機啲啫

其實劇情上已經討論過莎木3應該會針對性訓練
芭月涼係唔識主攻 每次主攻都畀人打一身
仲主力都係投技，反而拳腳招唔係咁精，就算用拳腳技都係人地出手先打低對手

引用達哥既用字，佢都唔係唔想撥，而係好努力嘗試去撥都撥唔到，萬事起頭難，只好以快打慢草草了事，尋晚唔得既今晚再試過

1on1對高手係主守，係對蛋散先有得主攻，我覺得都幾乎合武術世界既概念，如果莎木3好多高手，都係避唔到要防守

成日鬧人中睇唔到食嘢

守係指撳一下閃定其實真係有得擋

Y掣有唔同判定，上段有機會係避再B可以反投又或者擋
中下段攻擊會擋出大硬直
閃身就推方向掣同Y可以向前後左右移動，如果上段技推方向掣加Y就會碌走

同埋用Y掣移動可以較角度同就返距離駁招

閃身有啲唔係閃得太靚，同較角度有時搞到出招又要調整方向。
有次打水手好似電影鏡頭咁轉圈

轉多幾次 我打春燕同白虎條片都係不斷閃同衝頂
唔好亂打就冇事，其實條血回得幾快如果冇中過攻擊

唔好亂打好重要

專心擋擋擋已經好快回血

remeaster 真係打得好唔爽
唔知關唔關個掣事
以前 dc 個方向掣鬆 D
但之前模擬器用 ps2掣玩都好易出
依家出招判定好難 成日出唔到招
達哥 live 都成日講

達哥尋晚最後果場其實都想係咁出旋風屈佢
不過成日出唔到

其實會唔會破防

唔會

我都有同感，你老味出頂你個肺，撳咗好多下前先出到，其實要前後互撳嗰啲唔洗諗

你錯時間咪會破防
同埋有啲投技唔係用Y係用B去解
嘰嘰兩招投都好似冇得拆

撳實

要打一晚

算少

莎木1
溝板間刺青店喺邊?

涼哥 笑死我

快捷鍵同三角都關Ps4事？

都係屈旋風

掃啦 掃呀 我頂死你

去了

熱菇熱菇

good!!

我一take過贏左，打法同你9成似，無set快捷無用旋風，個3角達哥試用幾次但判錯時間，之後放棄左用，所以三角我覺得唔關ps4事

睇達哥打笑死我
又話唔屈旋風
打到冇血就係咁屈旋風
但最後都係輸

總算贏左場，好彩聽日唔駛繼續，但佢真係打到好忘我

唔係聽日要贏多次咩?

係酒吧街滿福軒隔離上梯

都係屈旋風
佢唔肯拉距離同擋主攻實死

今晚贏到場其實可以還神，不過唔緊要，仲有爆機戰睇

其實我都練咗好耐
鬼咩得福頭做對手，一嚟就難咁多平時又冇打鬥

莎木3希望啲餡得啦，高手在民間
個殼我唔奢求啦

如果出極嘅話，應該間中返學校揾班師兄弟認真練下拳

出咗銷量未 3都未有仲極，要重新整過仲即用即棄

十萬八萬點都有嘅，點都唔會差過人龍3hd啦

東京熱定香港熱

問下占卜同街坊

佢set 咗快捷鍵？

仲要畀人撚

莎木tee

幫佢宣傳不了

咬手瓜好難玩
俾QTE屈死左

算數啦，呢個有冇bugs都係難
無謂自殘

呢個問題有顏色既，
香港熱

有咩顏色

DC 我可以玩到起碼$40
而家$20已經極限
除咗想白金之外仲諗住試下打哂d拗手瓜
有鬼佬講呢個係xbox bug

search 東京 熱

DC最多玩到60,手速同耐力都唔夠

好Dirty

咁勁 不過Dc個掣真係咁多主機最正
手感好，啲掣又夠凸要掃都易啲，但冇記錯啲掣嘅字母嘅凹痕會藏好多老泥

咁東京可能真係熱

係會黑
都係中意揸ps類掣

係，兩個都好Dirty
我地好pure好true

難分真與假

Yu Suzuki has announced that he will be creating a new VR-based game! It will be a VR eSports game, with the working title VRSUS (pronounced "versus").

The announcement was made on the first Business Day of the Tokyo Games Show. More details to follow once known.

人人有功練

好似話係射擊game?

望呢

vr夾樹葉

可能22號有呢

睇唔明玩乜

供鈴木下世再住夏威夷

搞掂莎木先啦

開發完啦，係揾個靚期出，de下bug,整下人物啲樣啫

有新job都係好事

個樣似係想整隻低成本市場向既game幫莎木4籌旗

VR多唔多人有

SEGA Tee呢？
想睇睇

藍色嗰件呀

vr多casual player，又較多體感game玩家唔理廠方背景，所以就算回報係未知數甚至唔太高，都起碼個風險無整隻ps4普通 game咁高先

個性質有d似當時想用莎木online黎擴大左亞洲玩家層面同遊戲品牌，先再講莎木3既可能，不過係有賭博性係入面

sega個件黑色定深藍色？莎木呢件掛係到都幾搶眼

呢件衫可以考慮俾人買

莎花係唔需要化妝搽指甲油

花粉黎

做咩搵個面油大嬸扮莎花

大陸妹

呢個係咪蝗去咗日本

你老母玩緊1後期個貨倉連續qte，玩到覺得係咪畀而家啲驚啲qte搞廢咗反應定點，明明頭一兩野已撳都錯，點知真係有啲係錯嘅，o變x

我又真係錯晒 反應差咗好多

又嚟 嘰嘰嘰嘰

又再強調自己實力

玩到好懷疑自己，一開頭慢一野已當唔中。
發覺有啲真係調轉咗嘅。
搞到我個人好亂

我覺得qte同出招一樣改難左
又或者佢 qte 要襟掣果時顯示表達冇 dc 果時咁好間接令人反應慢左
以前玩 dc版 qte都唔會過唔到最多 miss 1-2次

打贏一次話嘰嘰廢

感覺上時間短咗同佢冇閃圖示又太細，貨倉連續QTE我試咗三次
以前未試過連頂嘰嘰落海都失敗

dc本身都要快但都撳到，呢個有時好似sensw唔到我撳咗咁。
錯嘅唔在講啦。。。

第一下打泰利，明明記左圓，但唔係未有qte已開始撳圓都基本上衰硬

唉 諗住可以係出FIFA之前爆2，而家個Bug又未搞好破壞我計劃，唯有等改好先再玩

希望改啦
我還好，因為爆過2未爆1

雖然唔關事，但有時撳完掣會滅聲

同德林倉庫番 ↑ 係無聲

真係開始多驚要prioritise

Soider-Man 進度5x%
莎木2去到文武xx
人中極2減價$230買左
FIFA 19 幾日後岀

想慢慢享受莎木
應該要爆左Spider-Man先

我好多買完都停晒
要打晒都應該一年半載唔使買驚，仲大鑊係貨車佬有排揸幾年都唔可能100％

呢個好似以前都無
係無特別提示要你㩒前
唔使左右時你自己㩒前就可以

極2可以好後

極2啲垃圾劇情 笑甚麼畜生，你也是韓國人

我而家玩3612 pes，之後就應該到律政之龍，然後係ghost of xxxxxxxx，龍如嗰啲就放後面

等緊RDR 2依家得閒玩陣其他就算

肯定0劇情屌打極
0雙線發展好正
極桐生由美條感情線弱到
由美整容
又好突然推個好有份量既政治角色

極2直接洪興VS東星已經好有大戰味

唔識欣賞，0係最好睇

0係算最唔公式倒模嘅一集

bio 2 remake有中文語音。
如果莎木2有廣告話就正
屌你老母，識唔識揸剷車架!(呢句係1)
鷹：契弟走得摩呀!!!

廣東話

其實莎木2係有廣東話，你去開運碼頭兩個檔口企響度
會不停重播同一段廣東話

真島先係主角

但之後都叫玩爛咗

重
玩

又可以重玩 莎木好抵玩

打機唔扣時間真係幾難捱到阿梅啲劇情
仲要冇得練功，就只有賭錢同買嘢同埋搬書

可惜莎2既香港招牌係簡體字，joy仲要講國語，鈴木好似話黎過香港，但似乎唔知中港有呢d分別

唔係玩前睇左攻略知有呢條線正路玩實miss

係，以前無miss咁多，一係佢輕微咁出遲左，或者接收個反應慢左唔知，不過過到版我就算，樂觀d睇，莎木d衰qte動畫多數好睇過成功

時間太耐，放到2月尾
磨爛蓆先玩到咁後

做了個好夢吧
應該唔會唔知卦。。。

唔睇攻略基本上miss好多野

1個倉打到我忟，2唔敢想像，仲咁多組合qte

我幾享受1個揸剷車，反而唔想係度等劇情想日日返屋企快手訓醒就開工
證明我好岩做貨車佬

打機都掛住返工
奴 仲要聽住working man開工

我幾鍾意呢段，主要係個bgm，因為莎木1soundtrack有首the place where sun sets我一直好like，但成個莎木1都無用到呢首野，到莎木2就改版首歌放係呢個位出，我都幾感動

當年無心機爆2

依家重玩

喺十號貨倉賭錢中，賭夠萬五蚊夠用未？

除咗high tea同生日event我基本上第一次玩就遇到晒##husty

夠啦，還埋畀福頭仲有凸

玩夠二萬先走

然後瘋狂扭蛋

賭咗幾耐 五百蚊好慢但已經係香港最高賠率
九龍城我扑一下已經十二倍 成皮野唔使租酒店邊會唔夠洗

呢幾日攞部notebook 痾屎果陣勁賭

用save load 大法

扭蛋既話夠玩，之後過九龍再賭過未遲，有部am2扭蛋機係電器街，可以望望

其實純粹唔想為錢煩

一次過賭夠先開game

賭到腳痹

睇咗攻略？

突然好想做貨車佬

唔係，我成日傾盡晒啲話題，
成日四圍行其餘啲event就好大機會遇到（無high tea只係果間野太偏僻）

用唔用軚盤 我冇位擺

我更加無

點解有白狗

TGS莎木

完咗?

勁

Tron？
有無錢問Disney 攞licence 出先

10點開始做半個鐘

完咗好耐

is on your hands now

我辛辛苦苦終於去到黃天樓18樓
想問係咪就到尾聲喇

咩尾聲
主線莎木3先叫做正式開始

莎2係咪就到尾聲呀

跟住去桂林同囡囡行個零鐘頭山就完

畀條八婆點嚟點去

撕埋你張相

等登叫我跳落水整濕整爛佢

終於爆莎2喇
莎花帶我遊花園好燃悶 差D瞓著

第一次爆 其實啲內容都幾好睇
不過只可以週圍跑好悶，無法啦當時要腰斬莎木2同停產DC

中間要傾計qte係悶啲

我初頭都想飛晒佢，點知又睇晒
好彩睇晒吹花嗰幕有成就開

magic

夾硬加落去體諒下，唔知以前搭火車果度會唔會係上海/蘇州

以前啲宣傳片

桂林本身又係一章嚟，cut短晒啦應該

其實disk4果度已經好難再整得好玩啲，我個人接受到玩一兩次，再刷傾盡對話就不了

七星劍即達高潮

藍帝出波果時就要靠把七星劍斬開佢

星戰

原本我覺得莎木好真實寫實，無論地方、人物、功夫都好好
但最後出咗把七星劍，成件事立即變星戰

冇事嘅，鈴木本身就係唔鍾意太假嘅人
超自然力量噱頭嚟嘅啫

去中國考察後決加入星戰

Death Stranding 新trailer

打怪獸
norman的巨像

點解kojima san玩神怪野畀心丁，suzuki san玩就畀人笑

點解kojima san玩神怪野畀人丁，suzuki san玩就畀人笑

哥芝麻啲驚我始終冇興趣

我都無咩點玩，呢隻可能會試
但興趣唔算好大，唔知sell乜

湊b

十月好多大作出
唔知達哥玩唔玩埋莎木 2

十月係咪RDR2

邪b

莎木2好多挑戰要面對
睇怕唔會了

睇佢嘅愛有幾大

由MGS玩到而家MGSV
鐘意研究電影既人好自然會鐘意佢d作品

順豐速遞

steam 版中 bug....
爆機冇得 save
仲諗住聽日放假玩 2

莎木1
有冇辦法令時間過得快D?

冇

A new patch (v1.04) for the PC version of Shenmue I & II has been made available by SEGA on the Steam beta branch.

Full details here: /

係咪正式開工

你以為真的有那麼多人買了嗎？不信我換個ip填表

執緊野走

我尋晚先填完

你哋仲去亞洲旅行社買船飛，佢去咗世界旅行社買機票了。

我係魚佬同菜佬乜票都冇錢買

點解hd完會無咗本身旁白把聲

電話號碼都無咗最後個字啦

想觸發埋芳梅生日
點先可以令時間快啲 依家先2月5日
依家每日搬書 擺茶壺 要6分幾鍾先刷完一日
刷到就死

終於白金埋2

等咗17年

刷茶碗陣已經係最快⋯⋯

已爆1
之後慢慢玩2

第一次？
十七年爆仲失落，無了期嘅等待

第一次爆一

老婆有冇問你捨唔捨得原崎

莎花
老婆淨係問咗：「下?仲有2？仲要玩？」

一不離二，二不離三，仲有三呀

正 騎牛牛

出年仲有3

3就有排啦到時再算

希望到時可以用湊小朋友嘅藉口深夜起身玩

爸爸

希望啫，有咁嘅福氣先得

生仔叫武鷹，生女叫秀瑛

女叫望啦屌
男嘅叫巖

叫望啦屌 咁特別

英文名Nazomi

Nozomi吓話
英文名叫moon

mon

叫巖，可以叫The Rock

改得幾好一於咁話啦

我懷疑緊莎木3有得用莎花

日期觸發劇情，設計雖然好莎木，但同時條件又好極端，唔知會唔會改下

好似有提過有咁上下設計，另外有好感度出唔同劇情

對答多d互動好會d ，俾玩家揀答案咁就要諗下點答會好玩d

仲可以用鷹

莎木1原崎條線就係少左後面呢樣野，之後整左俾芳梅，搞到我玩個陣好有對原崎內疚感

我一定玩鷹好感度爆晒hehe同莎花零好感會唔會bad end

莎花出過好多個樣，雖然係同一個look，所以我一諗莎花，我都唔係好清楚佢咩樣，仲有，莎花係咪未成年？

桂林篇係可以整再好d，不過好在桂林篇bgm超正，所以係我回憶入面都係非常美好

比卡超 囉生，阿沙打唷

莎木2一個樣，passport一個樣，人設集一個樣，e3一個樣，莎木3新舊trailer又各自一個樣，千面女王

1快啲remake

yes，樣唔岩睇可以j把聲姐

最有印象都係1果個樣

我都想

唔知點解換聲，依家莎木3莎花感覺係無莎木2既氣質咁樸素

出魔法

有得飛時間已好好

一定鬧爆莎花
躝啦莎花

之前個聲優退咗休

好可惜無回歸，可能要清唱壓力太大

拉布

有排都玩唔到2

玩2又要玩到3月

啲支線放得太遠
又衰在2係大咗反而冇咁多嘢做好難過

莎木算少支線 係最煩畀你搬貨

過時間煩呢 太耐要磨爛蓆

每日起身拎完錢可以揀瞓覺咪快

我好享受揸剷車，但每日迫住要過八點返屋企好辛苦
2可飛時間最好。

發覺比起以前，練功上中級轉型態快咗好多，但係啲成果又唔會即刻顯示出黎。

以前中級之前招式同一次練功出十次升一格，中級以上廿次升一格，唔知而家係咪一樣？

第二日睇返，雖然型態轉咗但仲未到中級

屌係咪bug黎，第二朝同阿福打又打回原型

Bug嚟，嚟多兩下第日會冇事
進度條初級但係中級動作

幾千人睇hang on

我而家都係最多玩到第四關

其實要記賽道記實啲灣先會快

我都第四，搵唔到撞車位加廿秒

莎木1
碼頭呀伯教你迷蹤步
我點禁都使唔出
(pc版)

要對人先出到喎

因為無傷害，可以無限練

冇人喎
得自己一個
佢話要將重心向前，然後避開並投擲

即係要有對手先用到

佢示範完一次之後叫我自己試
冇對手比我練

用啲卒仔練

好似係前前避+投，試下

投擲即係咩?
禁咩掣先出到投擲

達哥既hang on差在控得唔夠靈活，轉彎個陣一係壓盡之後就回中，玩stage4會好慢，識輕輕壓呢個技巧會靈活好多

一下前就夠（google)

我唔知pc掣點set，你禁左佢有投個動作就係投擲

細個玩master system版係不斷細細力壓

細個爆到機，玩莎木爆唔到

see，我都唔太肯定

即係扔人出去?
定係抓住人

呢招係閃避動作黎

勁，用十字掣我一定爆唔到，玩dc都可以用十字掣就不斷細細力壓，但用analog控既話係細細力之外仲hold實，就好以好靚咁入細彎

因為ps4唔知做乜，出唔到呢啲有複雜按鍵組合招
最後陳大人教嘅燕旋我淨係做到第一下，接續之後我放棄咗，想問係咪都計學到成招

應該係。

後p,然後k,練下節奏應該出到嘅

達哥朧無雙都出到兩下啦

qte用analog 好似感應得好啲
但出招用十字好似好啲

狂出腳都冇錯，勁到仆街

陳大人果招細個用DC制次次都出唔到
但用ps4制就出到

終於可以kick到貴章了

櫻井孝宏有份配套元寇合戰記又發揮藍帝本色只係頭同尾出現過
做完動畫，漫畫續作先啱啱開始
屌你老味又要等打大佬

點出

拳加腳combo ok

貴章出拳時睇準 後同拳一齊襟 然後即刻襟腳

其實厘招實戰出唔出到?

用到,第一式後拳之嘛,9出都得,好易

打阿柴唔得
第二集未試

阿柴多數中下段足技難反
打白虎經常拳技上中段可以反到佢傻，但我唔識加落地一拳
最正都係外門頂肘白虎出足技都反到

反唔到就變出後拳冇損失

其實只係撳多下拳
不過我DC莎木2試過連續9撳幾下係一定唔得

試過但出唔到，係咪要K出動作之後就P快按先得

唔使即刻,可以隔一陣先

我連貴章出手都未得 淨係轉到身

1vs1某d角會狂食，例如eileen，單用呢招就夠贏

我係(後+拳，腳，拳)一秒內出晒就得

達哥玩到停唔到
終於打工就快尾聲
excite qte佢勁到癡線 有bug都過到

偷玩

3612做唔做到同朋友share玩

twitch app有冇得dl片offline睇？

未試過唔知

我而家先搵鏡,特登買燈泡落去裝

我第一日已偷雞買齊電池燈炮

遇到個彈game bug好麻煩，係搵cool j個陣，打d蛋散會入第一身fig，打完之後就彈game，已經彈左4次

我都裝左燈泡，因為間中會落去沉思

為左俾觀眾睇重要劇情，訓少d都自己捱過時間，真係好有心

最好捱到新年，想睇和服

邊個著和服？我玩咁多次都未試過玩到咁後睇得到

係女角就會著

我希望363點都度到些少野可以連線玩

睇落佢真係好鍾意莎木
好比心機玩有得即時 save 都成日 ot
之前 dead rising 4 佢講到明話唔好玩就feel 到佢 hea 玩
一夠鐘就收台

希望之後玩埋2

日日ot

絕震空櫻花xN

最簡單咪排名榜

打飛鏢排行榜

打飛 排行榜

睇到片，好正，d囡囡好似會行得慢d，但點解原崎仲係平時咁

鈴木呢d時間設計要求太苛刻，係咪應該整到相應咁俾芭月過左中午12點就可以訓到第二日呢

可能佢有機會有event出唔方便換衫

應該起身時可以直接再瞓過啦

偷玩到畀大家睇畀藍帝打死

格鬥

一定要睇到底底

和服上唔到電單車

聽到扯扯地

呢個QTE點禁?

格鬥畀你連線出隻game賺多筆都得啦
依家都冇真實3D格鬥遊戲大賽

目標去邊就揀邊（好似係）

全部都用涼

要出晒啲角色先出到
邊夠角色用

頭先追逐，終於見識閃閃qte。
但我撳啱晒，其實係覺得要跳就x
定其實嗰度點都啱

11月玩多次日本版啦，不過好似無中文

咁係我符碌定係兩粒掣都岩

過海神仙

今日係問卷最後一日

本身見psn 一年會藉送兩個月。
但諗諗下都無咩驚上網玩
btw律政之龍418開訂

RDR2

今年冇PSX
直接等E3

唔搞？

話唔夠料 唔搞

其實呢幾年我覺得e3都無乜料

psx仲爽啲

不了，無咩興

呢隻我有趣 正價網購

成個禮拜無開莎木
玩FIFA19

RDR2等review先再決定買唔買

想問下如果齋玩proclub，係咪可以同朋友sharw game (digital version)

btw剛開莎木2

出咗幾日賣咗8萬幾算係咁

XBOX版都有2萬幾

過十萬

兩部PS4互縛就咩GAME都可以SHARE
利申 屋企有兩部PS4

我縛嚟玩pro club

好賣過人中3

咁遲先出限定版

法文

多過人中3

反了反了

如果莎木可以做到咁樣嘅武術世界一定好撚正

錢

輸咗好多舖

擺得衰到 好彩佢唔係玩貨車佬要求咁準要中晒格仔

等睇RDR2又話令咸網收視大跌，全民缺勤之類嘅新聞

我想d人物整到咁既樣，整到芭月真人咁樣

如果每日都要第一會玩到幾時

奪命西+斷背山，好睇過4仔

鈴木個陣可以整3段唔同質素既片，之後話籌到唔同目標就交唔同既貨，咁可能當時個數仲有水位可以上

無電台聽

要追殺人同被追殺，聽收音機太危險

Mammas Don't Let Your Babies Grow Up to Be Cowboys

第1集仲記得部XB360壞咗冇玩到依家都未玩過
第2集即刻玩返啦

做乜瘋狂重玩

莎木2個香港地圖好大好靚
靚過sleeping dogs

香港地圖都算係莎木2
其他都係一街紅燈籠

輕鬆過海

第二輪更新有無講過幾時呀？
雖然我爆咗沙2但都想更新後玩多次

希望日版出之前有啦

Ps4影刀三角交叉打直點出

set short cut算啦，仲會幫你劈埋唔使煩

有無update
無bug fix繼續極2算

影！....
影！....

照玩啦，背qte

[達哥照玩2好嗎]莎木討論區14

LIHKG @ Android

新post

[達哥照玩2好嗎]莎木討論區14

LIHKG @ Android